長沙灣反對指定診所遊行

有個廢老搞事 D記者都頂唔住屌返件廢老
笑撚死

有遊行一個post都冇 似咩樣呀連登仔

蘇屋係長沙灣之恥，由得佢哋死

蘇屋新移民太多
同埋診所個位真係好偏，難走
勇武唔好嚟